老母係美心西餅度做,佢話今日5點收工前做餐死

原因係有個9萬幾人既藍屍grp發起支持美心行動